甘賓尼世界波吹奏佢

幫佢吹埋都仲得

隊長

CAPTAIN BELGIUM

隊長好波

我拍檔做到野

公司佬靚波

Cls

隊長幾耐無入過波
一入就出黎救世

世一中堅

想知雲迪克射唔射到

射精冼球迷就得

想知神奇隊長係咪因為咁而跣

相反 佢係比班狗冼

李城依場其實踢得幾好，但唔夠運

好撚靚有無人有gif

李城算唔算幫利幫到盡

真係靚到絕

真神奇隊長

球速快到好似開咗fast forward 咁

屌你靚到。。
粒波避開哂d人入死角